翻睇左次棋靈王，決定開始向神之一手進發。

有冇ching一齊

我 不過係中國象棋

我都上兩個星期睇完，好正

上一次捉棋已經係好耐之前
而家人大左個腦實左學野慢左

唔緊要 只要不斷捉棋就會進步 就會見番佐為

我就選擇向神之一手飛行棋進發

得成班毒能玩

等我第時打敗你

呢個我玩極都玩唔掂
成日去到最尾無限彈出彈入

己經比alpha go 打殘啦，好sad

有一集中國隊條友都講過電腦將會係最勁

香港的圍棋會所全部都係廢中廢老

波子棋神之一手

第一次睇，動畫睇到21集

幾鍾意佢表達嘅手法

唔會太注重喺盤棋度，反而喺音樂，氣氛，人物內心描寫帶你入戲

描寫到圍棋好似個武林咁

完全唔識圍棋嘅我都追得好緊湊

巴打加油

緊係當興趣

鬥獸棋有冇神之前手？

都有掛
不過圍棋係咁多隻棋入面最複雜
唔係話食左對面隻王就完

加油，我嘅目標係麻雀嘅神之一手

點解勁人一眼就睇到係唔係好棋？

應該因為果d係勁人

其實基本上都係年青人同小朋友多